FoodPanda又搞咩，明明間鋪有開但係用app就叫唔到外賣

岩岩諗住幫襯樓下間小店，用熊貓send order話間鋪非營業時間，我打落去間鋪人地明明就有開，我以為我電話問題，但係㩒m記又得，係到玩m9?

間鋪冇開機/開咗機冇較營業中

重新開過個app

打電話叫間鋪打上foodpanda, 因為咁樣間鋪會少左生意，佢知道fp 冇左佢間野應該會打上去

我都入到去臨比錢前叫唔到唔知點算～ 好似碌左卡

我打左去間鋪佢話唔識搞叫我搵deliveroo

我個間叫我打上去foodpanda 我搵左15分鐘都搵唔到有電話number 放棄左